古董 ipad 2

冇用好耐 而家想掉咗去，係咪要畀錢人處理?

掉左去算啦

宜家棄置電子用品，好似要畀錢人掉?

開唔開到機？
開到就$200賣俾我啦。

唔洗錢嫁，不過極麻煩

同埋Apple store應該可以免費幫你處理

係我就直接掉左佢算

開到機㗎
弱智仔你收好呀，200蚊正

thx bro for your advice

掉落街口個垃圾桶

Apple網站入面 Trade-in 有連結回收商，免費但亦冇錢收

Microsoft store 舊年仲 trade-in 收 iPad 2 ，我部壞機換咗 $100 MS 禮券，限期一個月。現在好似已經唔收 iPad 2

應該一早就trade咗去, 之前懶pat喺度好耐冇理

好呀， 點聯絡你?
(開到機㗎, 剛Re-set好)

Whatsapp 我：5330-6482。唔該。

連線嗎（應該唔係lightening?)？有火牛嗎？

如果仲有舊電子產品可以問問我，我幾鍾意收集舊電子產品。（細個買唔到，大個就好想要）
收咗幾部se舊電話
仲特登去搵m2卡去插。

連線 (當年apple原裝扁線)， 有火牛， 仲有原裝盒添

你有儲蓄舊款電話癮， 我就鍾意keep原裝盒，砌到部trade in嘅電話好似買返嚟嗰時咁， 唔知點解覺得好過癮，lol

我部ipad 2啲電都倒水咁

佢已經唔畀我再update個ios

仲以為樓主咁痴線
好彩屌樓主之前有check下收個條友個名
原來收個個真係叫自己弱智仔

咁係事實

我都係

你好可愛！！！！！！

男人讚男人可愛

當年我有部著唔到機ipad 1 都有$100

上面嘅對話好好笑

其實nickname叫弱智仔, 反而令我覺得 樓主份人有自信wor。識得自嘲, 冇自卑心態
因為通常d廢柴、蜥蜴仔嗰啲，會叫自己大隻西/猛男/XX博士...etc.